{
  "navBar": {
    "Home": "家",
    "About us": "关于我们",
    "Our Services": "我们的服务",
    "Our Products": "我们的产品",
    "Contacts": "联系人"
  },
  "title": {
    "Your trusted partner ": "您值得信赖的合作伙伴 ",
    "in video security": "在视频安全"
  },
  "call": {
    "Location": "地点",
    "Call now": "现在打电话",
    "Call": "称呼",
    "Request a Call": "请求呼叫",
    "Name": "姓名",
    "Phone": "电话"
  },
  "test": {
    "Know the cost of a video surveillance system for YOUR Property.": "了解您财产的视频监控系统的成本。",
    "Know the cost": "知道成本",
    "Next": "下一个",
    "Back": "后退",
    "Know the Cost": "了解成本",
    "Location": "地点",
    "Name": "姓名",
    "Phone": "电话",
    "Enter your contact details to receive the price": "输入您的联系方式以获取价格",
    "You have successfully completed the test, a consultant will contact you shortly": "您已成功完成测试，顾问将尽快与您联系"
  },
  "aboutUs": {
    "About us": "关于我们",
    "We are a team of technicians authorized to install video surveillance systems. With 6 years of experience in the field of security, complete key installation services for any type of location including houses, villas, businesses, shops, stores, restaurant, orchards, lakes and guesthouses. We use high quality equipment and offer support to help you choose the right system for your needs. They also provide maintenance and repair services for systems installed by us. Our warranty includes both labor and accessories to benefit you and keep you running smoothly. We are kind, honest and responsible, we are always ready to help you. We offer 24/7 support for any questions or issues you may have. Contact us today to discuss your video surveillance needs and get a custom quote.": "我们是一支有资格安装视频监控系统的技术人员团队。 6年安防领域经验，为家庭、别墅、企业、商店、仓库、餐厅、果园、湖泊、宾馆等任何类型场所提供完整的钥匙安装服务。我们使用高质量的设备并提供支持，以帮助您选择适合您需求的系统。他们还为我们安装的系统提供维护和维修服务。我们的保修包括人工和配件，以使您受益并确保您顺利运行。我们善良、诚实、负责，我们随时准备为您提供帮助。我们为您可能遇到的任何问题提供 24/7 全天候支持。立即联系我们讨论您的视频监控需求并获得个性化报价。",
    "Speed ​​and mobility - Fast installation": "速度和机动性——快速安装",
    "Rapidity": "快速度",
    "Free Trial": "免费试用",
    "Risk Free Experience - Free Trial": "无风险体验 - 免费试用",
    "Guarantee": "保证",
    "Extended Warranty - Up to 36 Months Coverage": "延长保修 - 长达 36 个月的保修期"
  },
  "statistic": {
    "Obtained results": "取得的成果",
    "Installations Made": "安装完成",
    "Customers": "顾客",
    "Customer retention rate": "客户保留率",
    "Success": "成功"
  },
  "OurServices": {
    "Our Services": "我们的服务",
    "We perform video system installations or alarms at any type of location. Houses, villas, businesses, warehouses, shops, restaurants, orchards, lakes, guesthouses, etc. We install everything on a turnkey basis. We work with any type of video surveillance equipment you want, regardless of where you will purchase it. We offer support in choosing the most suitable system for your needs. Guarantee on the work performed and high quality accessories.": "我们在任何类型的地点执行视频系统安装或警报。住宅、别墅、企业、仓库、商店、餐厅、果园、湖泊、宾馆等。我们在交钥匙的基础上安装一切。无论您在哪里购买，我们都可以使用您想要的任何类型的视频监控设备。我们支持选择最适合您需求的系统。保证完成的工作和高质量的配件。",
    "Private Houses": "私人住宅",
    "Residential blocks, parking lots": "住宅区、停车场",
    "Hotels and Restaurants": "酒店和餐厅",
    "Chains of Stores": "连锁店",
    "Refueling Stations": "加油站",
    "Offices, educational institutions": "办公室、教育机构",
    "Banks, Companies": "银行、公司",
    "Medical institutions": "医疗机构"
  },
  "ourProducts": {
    "Our Products": "我们的产品",
    "Add to cart": "添加到购物车"
  },
  "No risk - Return products and refund in 14 days": "无风险 - 14 天内退货并退款",
  "AuthorizedTechnician": {
    "Authorized Technician": "授权技术员"
  },
  "footer": {
    "Email": "电子邮件",
    "Contacts": "联系人",
    "Location": "地点",
    "All rights reserved": "版权所有"
  }
}
